今日番炒散，有個新人00後自我介紹竟然派卡片

xxx (侍應）

有錢仔嚟可能 你笑鳩人 錯過大好機會

有錢仲洗炒散？

“啊爸要我由低做起，體驗下窮人嘅辛苦先比家族生意我接手”

樓主rip

有無派煙🚬

幾有創意

又破產了，rip

未夠18 唔派啦

what?

佢派啦，唔食都要派啦，咁樣返工點得嫁

諗起以前做飲食有個高層嘅仔黎打工
大家收到風個個都好保護佢
心諗米9嘅男仔話搬唔到野叫女仔搬
仲要女仔擔梯攞勁pk
真係唔知佢老豆諗咩

人地00後有得派卡片，你49歲屎都冇得食

我要食屎容乜易

體驗在職貧窮
見吓社會辛酸
然後返公司坐大班椅

廢老見識少